[
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "31/05  a 02/06 ",
    "description": "*Face: /startupweekendpalmas\n*Insta: @swpalmas",
    "duracao": 2,
    "end": "02/06/19 \u00e0s 18:30",
    "id": "69q3qld6ih7065ke2s8nh1602t",
    "location": "CEULP/ULBRA, Av. Joaquim Teot\u00f4nio Segurado, 1501 ",
    "start": "31/05/19 \u00e0s 18:00",
    "summary": "I SW UNI Palmas Ulbra",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "25/10  a 27/10 ",
    "description": "*Face: /swaraguaina",
    "duracao": 2,
    "end": "27/10/19 \u00e0s 19:00",
    "id": "27i0ta8j70b9purd6nn8t3nbpe",
    "location": "Sebrae Aragua\u00edna, Rua 25 de Dezembro, 152 ",
    "start": "25/10/19 \u00e0s 18:00",
    "summary": "III SW Aragua\u00edna",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "24/05  a 26/05 ",
    "description": "*Face: /swgurupi\n*Insta: @SWGurupi ",
    "duracao": 2,
    "end": "26/05/19 \u00e0s 18:30",
    "id": "33u4una7v3vhplku8nqm4b9v1o",
    "location": "Gurupi, TO, Brasil",
    "start": "24/05/19 \u00e0s 18:00",
    "summary": "I SW Gurupi",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "23/04 \u00e0s 08:30",
    "description": "LINK: https://www.facebook.com/events/952832254910332/\n\nA melhor introdu\u00e7\u00e3o ao marketing, com defini\u00e7\u00e3o de p\u00fablico-alvo e dos mais importantes aspectos do marketing digital. O curso aborda a utiliza\u00e7\u00e3o dos smartphones com foco em marketing, al\u00e9m do aperfei\u00e7oamento de sites (SEO) para fazer com que a locadora ganhe destaque org\u00e2nico (n\u00e3o pago) no Google e nas demais ferramentas de busca.\n\nRespons\u00e1vel Abla",
    "duracao": 0,
    "end": "23/04/19 \u00e0s 17:00",
    "id": "4ke2qrq4te9qoal7nkh3rltogj",
    "location": "Disbrava Ford Ve\u00edculos, Q. 202 Sul Avenida LO 5, , cj 2, Lt 2 ",
    "start": "23/04/19 \u00e0s 08:30",
    "summary": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Marketing Digital",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "parceiros",
    "data": "18/05  a 20/05 ",
    "description": null,
    "duracao": 2,
    "end": "20/05/19 ",
    "id": "2pknaiu8rojpbebkeiburd5nt6",
    "location": "Palmas Shopping, 101 Sul, Rua NS A, Conj. 2, Lote 10 ",
    "start": "18/05/19 ",
    "summary": "Game Day",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "parceiros",
    "data": "18/05  a 20/05 ",
    "description": null,
    "duracao": 2,
    "end": "20/05/19 ",
    "id": "7nu57qdvlh91kk26bg41pr2ogq",
    "location": "",
    "start": "18/05/19 ",
    "summary": "4\u00ba Hackathon da Faculdade Cat\u00f3lica",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "parceiros",
    "data": "18 e 19/05 ",
    "description": "O Sebrae Startup Day \u00e9 um evento idealizado pelo Sebrae e co-criado com o ecossistema de inova\u00e7\u00e3o que acontece, simultaneamente, em todo o Brasil.\n\nJ\u00e1 tivemos as quatro edi\u00e7\u00f5es e a quinta edi\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista para ocorrer no dia 18 de maio de 2019.\n\nO Sebrae entra com infraestrutura e o ecossistema de inova\u00e7\u00e3o desenvolve uma programa\u00e7\u00e3o com volunt\u00e1rios que s\u00e3o refer\u00eancia para falar sobre empreendedorismo e inova\u00e7\u00e3o.\n\nQual o objetivo?\nFomentar o ecossistema inovador brasileiro e apresentar a experi\u00eancia Sebrae Like a Boss de atendimento \u00e0s startups nos Estados.\n\nPara quem?\nO evento tem como p\u00fablico-alvo startups em todos os momentos de maturidade: curiosidade, idea\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e tra\u00e7\u00e3o.\n\nCuriosidade: tem como perfil pessoas que demonstram curiosidade pela atividade empresarial, mas ainda n\u00e3o t\u00eam um neg\u00f3cio. Curiosos s\u00e3o potenciais empreendedores.\n\nIdea\u00e7\u00e3o: o empreendedor j\u00e1 tem uma ideia e deseja transform\u00e1-la em um modelo de neg\u00f3cio sustent\u00e1vel, explorando uma oportunidade.\n\nOpera\u00e7\u00e3o: \u00e9 a fase em que o mais importante \u00e9 aprender a gerenciar bem o neg\u00f3cio. Neste est\u00e1gio, s\u00e3o necess\u00e1rias ferramentas t\u00e9cnicas que possam ser implantadas imediatamente na opera\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio e forte vis\u00e3o estrat\u00e9gica para superar a fase inicial.\n\nTra\u00e7\u00e3o: \u00e9 o momento em que o empreendedor j\u00e1 superou os dilemas iniciais de uma empresa nascente e deve se preocupar com fatores cr\u00edticos de sucesso que lhe permitam alavancar o crescimento do neg\u00f3cio.\n\nComo?\nA din\u00e2mica de constru\u00e7\u00e3o do evento \u00e9 toda de forma colaborativa, privilegiando sempre as demandas e necessidades do ecossistema de inova\u00e7\u00e3o de cada local.\n\nRESPONS\u00c1VEL: SEBRAE",
    "duracao": 1,
    "end": "19/05/19 ",
    "id": "7vu450tltgc8f62thhla11dpco",
    "location": "",
    "start": "18/05/19 ",
    "summary": "Sebrae Startup Day",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "15/11  a 17/11 ",
    "description": "*Face: /startupweekendpalmas\n*Insta: @swpalmas",
    "duracao": 2,
    "end": "17/11/19 \u00e0s 19:00",
    "id": "4dg1ntvif00io4bl4pr9mtqdal",
    "location": "UFT ",
    "start": "15/11/19 \u00e0s 18:00",
    "summary": "III SW UNI UFT/ UNITINS - X SW Palmas",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "13/09  a 15/09 ",
    "description": "*Face: /startupweekendpalmas\n*Insta: @swpalmas",
    "duracao": 2,
    "end": "15/09/19 \u00e0s 18:30",
    "id": "17b9phrg37ua6rb1glit5r6qsh",
    "location": "SEBRAE TOCANTINS, Quadra 104 Norte Rua NE 1, s/n ",
    "start": "13/09/19 \u00e0s 18:00",
    "summary": "VIII SW Palmas",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "09/05 \u00e0s 09:00",
    "description": null,
    "duracao": 0,
    "end": "09/05/19 \u00e0s 09:50",
    "id": "7lo5ljrcoo3pqpfbii0smb1hg9",
    "location": "Agrotins, TO",
    "start": "09/05/19 \u00e0s 09:00",
    "summary": "Talk: Agrotech - Startups como inova\u00e7\u00e3o no campo",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "parceiros",
    "data": "07/05  a 11/05 ",
    "description": "As novidades no setor do agroneg\u00f3cio brasileiro ganham mais evid\u00eancia na Agrotins \u2013 Feira de Tecnologia Agropecu\u00e1ria do Tocantins. A cada edi\u00e7\u00e3o, a maior feira da regi\u00e3o Norte do Brasil, leva informa\u00e7\u00f5es para milhares de pecuaristas, agricultores, empres\u00e1rios e \u00e9 respons\u00e1vel pela movimenta\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es em neg\u00f3cios. Para facilitar o acesso a essas novas tecnologias, institui\u00e7\u00f5es financeiras presentes na feira oferecem condi\u00e7\u00f5es especiais de financiamento.\n\nRespons\u00e1vel: Governo do Estado do Tocantins",
    "duracao": 4,
    "end": "11/05/19 \u00e0s 18:00",
    "id": "2gn237pchtn467ku52v2tgbqce",
    "location": "Agrotins, TO",
    "start": "07/05/19 \u00e0s 08:00",
    "summary": "Agrotins 2019",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "principal",
    "data": "04/10  a 06/10 ",
    "description": "*Face: /startupweekendpalmas\n*Insta: @swpalmas",
    "duracao": 2,
    "end": "06/10/19 \u00e0s 18:30",
    "id": "5lp6coi0ad5v0vi4s052td461s",
    "location": "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Tocantins, Campus Palmas, Avenida Joaquim Teot\u00f4nio Segurado, Cj 1, LT 8, S/n ",
    "start": "04/10/19 \u00e0s 18:00",
    "summary": "II SW UNI Palmas IFTO - IX SW Palmas",
    "timeZone": null
  },
  {
    "accessRole": null,
    "calendar": "parceiros",
    "data": "02/08  a 04/08 ",
    "description": "A maior Game Jam da Am\u00e9rica Latina.\n\nUma Game Jam \u00e9 um evento onde desenvolvedores se re\u00fanem para formarem equipes e criarem jogos do zero.",
    "duracao": 2,
    "end": "04/08/19 ",
    "id": "70loo65hv54067611r4hdfnsmj",
    "location": "Senai, Q. 104 Sul Rua SE 5 ",
    "start": "02/08/19 ",
    "summary": "Game Jam Plus",
    "timeZone": null
  }
]
